突發！光復屯門

有好多屯門牛手足到左啦！
因為突發關係好多大媽都唔知咩事！
突擊佢地啦！要人呀

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁突然，盡趕啦